.. _about:

Об авторе
=========

Новикова Cофья, менеджер по локализации в Plesk.

Мои проекты
-----------

* Переводы гайдов
* Переводы пользовательского интерфейса
* Переводы статей базы знаний
* Локализация видеороликов


Опыт работы
-----------

* Plesk, с 2015
* ФИС, 2014-2015
* Ixtens 2011-2014


Образование
-----------

* НГУ

